# 
# Translators:
# Wayne <wayne.cw.kao@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: concrete5 packages\n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-24 19:45+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-03-26 08:16+0000\n"
"Last-Translator: Wayne <wayne.cw.kao@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/concrete5-packages/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: t\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: c:\\meschgit\\work\\data\n"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controller.php:11
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/management/view.php:2
msgid "Data"
msgstr "資料"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controller.php:15
msgid "Data for concrete5"
msgstr "concrete5 的資料"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controller.php:60
msgid "Data Simple Association"
msgstr "Data Simple Association"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controller.php:61
msgid "Data Single Child Association"
msgstr "Data Single Child Association"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controller.php:126
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controller.php:127
msgid "View Data Type"
msgstr "檢視資料類型"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controller.php:130
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controller.php:131
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/delete.php:2
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/edit.php:2
msgid "Edit Data Type"
msgstr "編輯資料類型"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controller.php:134
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controller.php:135
msgid "Delete Data Type"
msgstr "刪除資料類型"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controller.php:138
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controller.php:139
msgid "Edit Data Type Permissions"
msgstr "編輯資料類型權限"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controller.php:142
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controller.php:143
msgid "Edit Data"
msgstr "編輯資料"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controller.php:146
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controller.php:147
msgid "Delete Data"
msgstr "刪除資料"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controller.php:150
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controller.php:151
msgid "Create Data"
msgstr "建立資料"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/controller.php:27
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/controller.php:45
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/controller.php:120
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/controller.php:201
msgid "Data Types"
msgstr "資料類型"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/controller.php:76
msgid "Data Type Created"
msgstr "已建立資料類型"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/controller.php:86
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/controller.php:132
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/controller.php:163
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/attributes/controller.php:12
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/attributes/controller.php:40
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/attributes/controller.php:80
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/attributes/controller.php:126
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/management/controller.php:15
msgid "Data Type Not Found"
msgstr "找不到資料類型"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/controller.php:91
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/controller.php:137
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/management/controller.php:22
msgid "Access Denied"
msgstr "存取被拒"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/controller.php:107
msgid "Data Type Updated"
msgstr "已更新資料類型"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/controller.php:121
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/controller.php:151
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/controller.php:143
msgid "Data Type Deleted"
msgstr "已刪除資料類型"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/controller.php:150
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/management/controller.php:153
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/view.php:36
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/management/search.php:19
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/management/view.php:22
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/controller.php:178
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/controller.php:184
msgid "Invalid File"
msgstr "無效的檔案."

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/controller.php:188
msgid "File must be .xml"
msgstr "檔案必須是 .xml"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/controller.php:196
msgid "Data Type Imported"
msgstr "已匯入資料類型"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/attributes/controller.php:27
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/attributes/controller.php:117
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/attributes/controller.php:142
#: c:\meschgit\work\data/src/data/models/attribute/types/data_simple_association/type_form.php:6
#: c:\meschgit\work\data/src/data/models/attribute/types/data_single_child_association/type_form.php:6
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/view.php:2
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/management/view.php:5
msgid "Data Type"
msgstr "資料類型"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/attributes/controller.php:45
msgid "Attribute Type Not Found"
msgstr "未發現屬性類別"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/attributes/controller.php:56
msgid "Attribute Added"
msgstr "已加入屬性"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/attributes/controller.php:59
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/attributes/controller.php:95
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/management/controller.php:144
msgid "Unknown Error"
msgstr "未知的錯誤"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/attributes/controller.php:61
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/attributes/controller.php:98
msgid "** None"
msgstr "** 無"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/attributes/controller.php:86
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/attributes/controller.php:130
msgid "Attribute Key Not Found"
msgstr "未發現屬性金鑰"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/attributes/controller.php:92
msgid "Attribute Updated"
msgstr "已更新屬性"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/attributes/controller.php:118
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/attributes/controller.php:143
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/view.php:6
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/view.php:36
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/management/view.php:6
msgid "Attributes"
msgstr "屬性"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/administration/attributes/controller.php:135
msgid "Attribute Deleted"
msgstr "已刪除屬性"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/management/controller.php:29
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/management/controller.php:66
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/management/controller.php:112
#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/management/controller.php:152
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/management/search.php:7
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/management/controller.php:61
msgid "Data Created"
msgstr "已建立資料"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/management/controller.php:107
msgid "Data Updated"
msgstr "已更新資料"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/controllers/dashboard/data/management/controller.php:141
msgid "Data Deleted"
msgstr "已刪除資料"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/elements/permission/lists/data_type.php:31
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/create.php:13
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/edit.php:13
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/import.php:10
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/create.php:50
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/edit.php:51
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/management/delete.php:12
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/management/edit.php:13
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/elements/permission/lists/data_type.php:32
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/edit.php:12
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/models/data.php:157
#: c:\meschgit\work\data/src/data/models/data_type.php:62
msgid "Invalid Element"
msgstr "無效的元素"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/models/data.php:161
msgid "DataType handle dtHandle not found"
msgstr "未發現資料類型句柄 dtHandle"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/models/data.php:165
msgid "DataType not found"
msgstr "未發現資料類型"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/models/data_type.php:101
msgid "Maximum Name length is 255 characters"
msgstr "名稱最大長度為 255 字元"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/models/data_type.php:104
msgid "Maximum Handle length is 255 characters"
msgstr "句柄最大長度為 255 字元"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/models/data_type.php:107
msgid "Handle can only contain a-z 0-9 and _"
msgstr "句柄僅能含有 a-z 0-9 和 _"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/models/data_type.php:110
msgid "Name is required"
msgstr "名稱是必須的"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/models/data_type.php:113
msgid "Handle is required"
msgstr "句柄是必須的"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/models/data_type.php:124
#, php-format
msgid "Name already in use by %s"
msgstr "名稱已經被使用於 %s"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/models/data_type.php:131
#, php-format
msgid "Handle already in use by %s"
msgstr "句柄已經被使用於 %s"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/models/attribute/types/data_simple_association/type_form.php:3
msgid "Simple Association"
msgstr "Simple Association"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/models/attribute/types/data_simple_association/type_form.php:12
msgid "Allow Mutliple Associations"
msgstr "Allow Mutliple Associations"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/models/attribute/types/data_single_child_association/type_form.php:3
msgid "Single Child Association"
msgstr "Single Child Association"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/create.php:2
msgid "Create Data Type"
msgstr "建立資料類型"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/create.php:5
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/edit.php:7
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/view.php:5
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/view.php:10
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/create.php:11
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/edit.php:11
msgid "Handle"
msgstr "句柄"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/create.php:7
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/edit.php:5
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/search.php:12
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/view.php:9
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/create.php:18
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/edit.php:18
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/management/data_types.php:5
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/management/search.php:15
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/management/view.php:9
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/create.php:12
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/search.php:5
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/create.php:49
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/management/create.php:11
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/management/search.php:29
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/delete.php:9
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/edit.php:13
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/delete.php:11
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/edit.php:50
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/management/delete.php:11
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/management/edit.php:12
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/import.php:2
msgid "Import Data Type"
msgstr "匯入資料類型"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/import.php:9
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/search.php:6
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/search.php:2
msgid "Data Type Administration"
msgstr "資料類型管理"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/search.php:15
msgid "No Data Types found"
msgstr "未發現資料類型"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/view.php:11
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/view.php:14
msgid "No attributes found"
msgstr "未發現屬性"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/view.php:31
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/view.php:36
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/view.php:36
msgid "Metadata"
msgstr "中繼資料"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/view.php:36
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/create.php:3
#, php-format
msgid "Add %s Attribute"
msgstr "加入 %s 屬性"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/create.php:8
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/edit.php:8
#, php-format
msgid "%s: Basic Details"
msgstr "%s: 基本詳細資料"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/create.php:25
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/edit.php:25
msgid "Set"
msgstr "組合"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/create.php:32
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/edit.php:32
msgid "Searchable"
msgstr "可被搜尋"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/create.php:35
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/edit.php:35
msgid "Content included in data keyword search."
msgstr "內容包含於資料關鍵字搜尋"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/create.php:36
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/edit.php:36
msgid "Field available in Dashboard data search."
msgstr "在控制面板資料搜尋可用的欄位"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/delete.php:3
#, php-format
msgid "Delete %s Attribute"
msgstr "刪除 %s 屬性"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/delete.php:6
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/management/delete.php:6
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/delete.php:7
#, php-format
msgid "You are about to delete the attribute%s%s. There is no undo."
msgstr "您將要刪除屬性 %s%s. 此無法復原."

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/edit.php:3
#, php-format
msgid "Edit %s Attribute"
msgstr "編輯 %s 屬性"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/edit.php:49
#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/management/edit.php:11
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/view.php:2
#, php-format
msgid "%s Attributes"
msgstr " %s 屬性"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/view.php:11
msgid "Add Attribute"
msgstr "加入屬性"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/view.php:14
msgid "Add"
msgstr "加入"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/administration/attributes/view.php:21
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/management/data_types.php:2
msgid "Data Type Management"
msgstr "資料類型管理"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/management/delete.php:3
msgid "Delete Attribute"
msgstr "刪除屬性"

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/management/delete.php:7
#, php-format
msgid "You are about to delete the %s%s%s. There is no undo."
msgstr "您將要刪除 %s%s%s. 此無法復原."

#: c:\meschgit\work\data/src/data/single_pages/dashboard/data/management/view.php:10
msgid "Value"
msgstr "數值"

#: c:\meschgit\work\data/tests/install/packages/data_test/controller.php:9
msgid "Data Test"
msgstr "資料測試"

#: c:\meschgit\work\data/tests/install/packages/data_test/controller.php:13
msgid "Data test sample content"
msgstr "資料測試樣品內容"
